法國momo同sana好似大細哨

棚牙可以刨鳩

兩隻都好扭得

都以好波見稱

可能4個都好扭得

識玩

樓主弱智

咬撚死你

沙拿好波但sana冇波

知唔知點解momo係細哨？

因為細哨係哨d

哦，咁mina似卡卡

樓主原來有口癖😰

呢個一定係似ashly呀陳

又真係幾似

牙牙牙牙牙牙

一search momo就出事了

比棚牙嚇到？

印象中見過佢浪下浪下

谷到咁假都信，青頭？

雞

昂dee不要獻醜..

嘩 都有眼耳口鼻

搵緊圖反駁你 你等我

Ching盲都望到有眼耳口鼻

個額頭真係大到癲

好想㩒低佢地兩個嚟砌 瘋狂出出入入屌到佢地爽到失去意識

如果你未割包皮建議你可以搵佢地幫你口交

快樂觸球

雖然我想狙擊桃子🍑多d，但娜婦人真係好撚柒

猁狗

唔撚抵得排第一就叫人做狗

你好撚重口味

皇者利❤️

型❤️❤️❤️

真係好似可以當山寨版J下

咪貼啦，仲有把死人聲，好似俾人摙鳩住喉嚨咁
唔同我南樣靚身材正
係粒lin核突少少

搵到未???

大家

左邊個女仔幾靚，叫乜嘢名？

twice偽門面擔當娜璉

昂山seulgi 2018年12月6日
#66 "sana明顯假大波.."
#69 "毛毛細極都大sana兩倍"

嘩吊 你點搵架
以後唔敢得罪定仔了